「新民黨救主」之前喺沙田也文也武既公民力量，被香港人滅佢黨，要連根拔起牠們地區椿腳

成個新民黨（邊緣黨）西門子莖就係靠公民力量既殘兵敗將幫佢抬轎，所以沙田區新議員應利用呢幾個月時間，清除仲存在喺各區椿腳

派多D福利俾老人票

公民力量嗰2條仲話要參選立法會既傻喺，自己個黨而家一席就冇，仲諗住同葉劉講條件？人地當初同你結盟只係睇中你啲椿腳幫容姨抬轎咋。而家仲要比李梓敬踩入黎拖住個黨越走越藍，李梓敬呢個賤人如果選到仲撚會理你咩

公民力量三姓奴